布神收皮時 就係牛車開出之時！

牛車開出！牛b死了！

屌你老母升！

升9佢

淡友老母俾狗屌！

夾到佢J都斷撚埋

hahah

首先係白老大收皮，之後係布神收皮，下個到沒事巴收皮！

升

升！

又燈